# Указатели

### Задача 0.
Напишете функция, която приема символен низ и число и прави така, че числото да стане равно на дължината на низа.

### Задача 1.
Напишете функция, която разменя стойностите на две числа.

### Задача 2.
Напишете функция, която приема два числа a и b и прави така, че а да стане по-голямото от двете числа, а b - по-малкото.

### Задача 3.
Без да използвате повече от един чифт квадратни скоби, напишете програма, която прочита масив от 5 числа от клавиатурата
и ги принтира удвоени.

# Обхождане на масив без индекси
В следващите задачи не използвайте никакви числа.

### Задача 4.
Напишете функция, която извежда на екрана всеки символ на четна позиция в символен низ.
Например, ако низът е: "alabala", да се изведе: "aaaa". 

### Задача 5.
Напишете функция, която приема указател към симоволен низ и казва дали низът е коректно записано положително
цяло число - т.е. съдържа само цифри и не започва с 0.

### Задача 6.
Напишете функция, която приема указател към симоволен низ и казва дали низът е коректно записано цяло число -
положително, отрицателно ('-', последван от положително число) или "0".

### Задача 7.
Напишете функция, която приема два указателя и прави така, че първият да сочи същия адрес, като втория.

